林鄭既下場就好似卡達菲咁

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

推